疫苗股OCGN買唔買得過

呢隻野今日由1蚊升上3蚊
印度就黎公佈用邊隻疫苗
買中就fat fat

玩過，一日之內升左100%

2蚊入 琴日放左
3.1再入返

3蚊均股sh中

lm

真係博一博 單車變摩托

單車變Tesla識掘礦

負皮個啲人有無入返黎

燈到

無得買啦 已走

今晚30